[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Saber 22 , 魔進戰隊 43

幪面超人 Saber 第22話

魔進戰隊 煌輝者 第43話

神枱位

EveryTime~

精華Time~

by 天々座理世

by逆時光

睇完光之美少女留名

下集有真劍金
認唔出係佢

王叔咁就領便當

唔講差啲以為係龍裝金嗰髮型

光之美少女 exaid

任我行

用剩咁多rabbit tank對眼

有冇新一集link

二拉牛年想變個身都咁難

Saber依2集真係幾好睇
不過今集最光又派膠，唔用治療幫主角

岩岩睇緊都諗
明明前2集先幫完男豬女豬回血 今集男豬比人打到仆街都唔幫手回血
同ZIO一樣

全盛時期嘅saber究竟有幾多集係變好睇左

其實只係睇最光

留名

最光出場之後

已經變咗最光係二拉

書都插埋，都無得變
派膠個角色又比最光拎埋。

為父報仇條線又無左

究竟佢係唔用得龍騎士定係點

最光成個角色設定同真人個樣都好過二拉

倫太郎同最光嘅定位衝突就好似
橘先生 vs 始
Zabee vs 戰神(笑)

真正劍士對打只可用一本書 好似係

有聲嘅

今集好睇

竟然係講老婆

下集暴走龍咁下集先睇

龍騎士好似都係一本書黎

柒左 咁只可用最基礎果本囉

同大秦寺打果集咪解釋左劍士嘅真正實力唔係源於書本
書只係輔助
今集唔洗變身用劍分開左人怪都好正

近幾集好轉，呢兩集好睇
下集暴走會點呢

由前幾集最光正式登場成為真2拉開始
D質素係好咗嘅

係 成套嘢終於有兩集係見得人
力量係源於劍士嘅信念
我等睇蓮仔黑化

下集交俾毛利寫 難講 但應該好過福田

點解大秦寺今集d 劍術咁屎， 係咪只適用於內鬥

依排有好轉，可憎爛咗成廿集，啲人一早走曬
希望東映下年醒水，第一篇野做好啲

個事實係，龍騎士已經完成唒歷史任務啦

完成左出玩具既歷史任務

啲灰色真係幾銀

毛利寫嘅話真係估唔到下集仲keep唔keep到
但睇簡介下集都幾多野講
希望到時唔好又亂到七彩

越多嘢越危險
要記住saber有op ed 一集其實得二十分鐘

成本書印上身

似係幹部送書

今日係咪有dcd同zio

Shf會係一張大貼紙

隻手會唔會介親

咁樣渣把劍幾正

所以懷疑呢個型態係咪有二階

之前d雜誌圖好似話係南部基地搵返黎

可以換書,雜誌圖用獅子戰記

我知呀，會唔會仲有一本新書令呢個型態睇落冇咁怪？

zio vs decade出左第2集咩?岩岩見到

大快人心

可能一大忽黑色算

應該又係抄metal cluster hopper同hazard咁
之後會出d配件/武器令佢可以控制到

哦呢囉嘆 墜囉

佢唔識分開人同怪,只可以拖等光劍黎

條友除左初出場之外就剩係打贏過主角

打毒撚莊吾

咁土劍大叔都係，今集勁咗好多咁

倒不如話除咗白痴仔，劍士定反派個戰力跟本飄忽到
白痴仔表現最穩定，鳩衝又冇成果

saber 22

今個單元劇唔太掂，對雙胞胎啲描寫少到呢
大秦寺同土佬個戰力又係唔合理
內戰嗰陣就勁到痴線，一打怪就即刻瞓落地
比起前面啲集數係好睇左
但係我心目中都仲係唔合格

睇咗咁多年敏鬼，發覺佢都幾鍾意啲人一團聚喺度推劇情嘅時候就係食飯個陣

又有戰力撚
明明上集先講書係技能輔助
劍士既劍技先係重點
土劍打個到型到仆街，呢幾集真正show到唔同劍士既打法
明明音劍一開波就話要拖住隻怪等光劍到，都可以俾人話戰力飄忽

算啦，saber咁多骨比人挑

慣哂

炒咩吖，都係出自同一條(東映)腸
可能上年金屬蝗賣得，bandai為賺錢今年迫東映再整個暴走form(+之後抑制力量道具)

特別係前幾集大秦寺打得贏龍騎士但打唔贏暗劍真係r爆頭

其實真係要比返把強化武器佢啦
已經出咗幾個強化form但都仲係用緊同一把劍

龍召機甲

愈來愈期待final form

睇死都係其他拉打啲書合成一本書

點解dcd zio好似冇之前啲rider time咁多人討論

暫時傳言係十把劍合一

明明一齊出門唔知做咩要拖

之係仲有3個拉打未出

知道大約地點姐，準確位置可以分頭搵架嘛

仲有兩把姐

大秦寺戰力無問題,有問題嗰個係飛羽真
無師自通,跟住二冊三冊,最後雙劍都玩番,
武器完全唔洗練,根本離地
同樣玩武器,鎧武早期橙神俾密瓜打爆先叫合理

所以宜家咪集集俾人打到仆街

不過土劍留係組織個理由有啲牽強
明明漫畫會講佢同佢老婆既故事
如果佢同老婆係tv正章有啲故事就會好啲

有zio 熟肉未?

你睇多次先啦 都唔係打贏 佢主要都係借力打力 連尤里都係隔離偷師學佢嘅劍技
最後係飛羽真自己投降唔打咋嘛

尤里出嚟之後 劇情邏輯已經好咗好多
呢幾集講飛羽真由外行人小說家變成真正劍士
由只係識用書嘅力量 三冊>亞瑟>龍騎士全部都係開技嚟同大秦寺對打
到之後個集講佢理解他人痛苦 所以更加想去救人 加埋回憶再帶落去佢終於有做劍士嘅覺悟 令大秦寺可以由烈火劍感受到而認同佢

尾上話組織人多好辦事所以留低
但唔計未出場嘅南方劍士，組織得返佢，倫太郎同on9蓮三個人
同時而家飛羽真有最光同大秦寺，都係三個人，仲要戰力勁過組織咁多
俾著我會跳槽

一集比一集好
直到結局

佢名乎其實真係比武肺影響,劇本夠到一開波就要大改,
睇得出開頭幾集好辛苦先揍夠到20分鐘片斷出街

佢名乎其實真係比武肺影響,劇本一開波就要大改,
睇得出開頭幾集好辛苦先揍夠到20分鐘片斷出街

Cls

我覺得過多兩集福田返黎就應該會直接變返屎

想知依家係咪拎返晒所有力量？

無錯,係開頭飛羽真無咩閱歷打得贏最好抽既暗劍先係問題
之前又寫到啲前輩唔似前輩,都無咩描寫
成班剩係無靈魂讀對白之後就群毆
都係前一章寫得求其既問題(或者好多外在因素令佢之前唔可以好似而家咁認真寫),
劍士列傳同新章開始先執番好佢

通常呢啲十合一，最後就會比大佬搶左

我又咁睇,由新章最光出嚟開始,都有用唔同人,
但個故仔無散到,起碼寫嗰條友會都有回應番之前集數既嘢
似係有個大綱,無論之後邊個寫都要交代番啲已經定好咗既嘢

橙神個成長都好犀利 由初頭比genesis壓住黎打打到後面撚鳩桃姐

個濕鳩cg真係好難頂

諗起橙神解除變身之後直接搶Peach Energy個鎖

寫實主角
後面係森林明明jinba lemon都夠哂打 特登上kachidoki一野轟落桃姐度

因為套野真係鳩到冇野好討論

出咗2集就知

得三集

討論嚟都無用,敏鬼啲嘢已經變到cult片咁

吓 以為有6集

江郎才盡

當佢新仔盲拳打死老師傅先啦
其實見到有落伏筆 一直都有問點解把劍揀佢 同埋可能關露娜事
加埋呢幾集強調佢一直都只係依賴書嘅力量
有心要兜嘅話都有位補完嘅

兩邊都冇乜特別囉，decade 嗰邊請咗啲舊人返嚟仲差個電視入邊行行企企請咗三個第一集就死晒，兩邊武田都有出鏡又係冇特別

Zio又係講到有七個好似好特別咁但係冇乜重點，兆尊係gay同雪糕佬玩顏藝比較有印象

覺得會有新劍

話就話之前係唔好睇，但個唱嗚我係幾OK

真係好聽

李光人拍嘅時候點忍

大劍佬帶埋把劍接個仔放學會唔會張揚得濟

可能gay

死亡之館個到做緊乜鳩七人莊吾反而好睇啲
估下集應該會連翻晒兩套？
saber armour好似兩邊都會出
逢魔出大技

ZIO decade saber form有bug
用decade form應該要轉三冊形態

冇bug就唔係zi o

唔係三冊或者dragonic knight都算
屌你啲手腳甲根本冇換到

Saber重拍緊，冇得拎過黎兼用

劇本改咗乜，有冇source
頭幾集係cut數特別多，即係對白寫得多，片又拍得特別多，角色戲份又冇分開拍。咁多cut似充裕多過辛苦

Errrr，saber一開始就有固定劇本陣，福田 毛利 長谷川輪流寫

官網公佈福田排第一即係主劇本，大綱構思應該係高橋一浩producer同佢行先，哩d時候會開劇本會議，夾定每集任務同空間。build武藤嫌開會同人夾麻煩，所以自己寫哂，結果集集擴張句子好空泛

eg. 今集就要交代飛羽真熟悉點用火劍救人+光劍廣告+土劍留喺組織，其餘可能自由發揮。福田哩條友得意在大綱設定冇嘢，但執筆既字數硬係少過毛利 長谷川，生活感又弱d。我結論係佢手速慢以上9成推理

今集佢對個仔講守護未來果段話，應該有d暗示老豆要搵錢湊仔類似D阿叔話要照顧一家大細，做唔起衝衝子，但會支持勇武接放學果隻。ps 長谷川有follow開周庭

點睇尾上老婆都死咗，昭和不良少年變成最強育兒王。。。可能漫畫之後先喺tv交代

尤里救起曬成套saber

認同saber開頭似貪心多啲
有啲位劇情去得過快又冇後續發展 e.g.二拉報仇
同埋剪到勁碎睇死人 都未計啲趕客cg同演繹問題

兩套夾埋咪6集囉

原來係咁，唔知改咗咩設定慶幸依家三人劇本陣，每集發揮好穩定，信息量唔細，唔洗學高橋武藤咁擴充句子，又唔洗跟大森玩回合戰

d cg打鬥好耐冇用過，唔知初頭搵咩人試d乜。倫太郎報仇應該三册打贏個幹部之後就睇化咗

倫太郎條線突然間消失左先恐怖 殺左你師傅條友仲未死架
希望大森以後唔好再攪回合戰 破壞左成套野

上個post有人貼

倫太郎究竟係唔係得罪導演今集差少少變到身 都比飛羽真走出嚟窒住已經幾集冇得變身 其他劍斬 buster slash都變得多過佢
最光真係愈睇愈型

劍士列傳咪就係講blades執著報唔到仇救唔返賢人，芽依鼓勵佢積極D守護世界，釋懷咗姐又唔係放生megid依家佢反而就爆煲變返以前咁

大森

想要第二集

女將刃B

一陣又有佢上節目

劉海咩事好似禿禿地

同月讀一樣,前面無頭髮

魔進今集幾高質 不過都係快盜popo好睇D

智商上好過SABER

4月21出zero one劇場版DVD

無知問問
「啡盒」其實係咩 ?
我知係用嚟包住件貨
但點解有人會重視有冇啡盒 ?

啡盒即係包裝外既一個啡色紙盒
但好難理解一定要收啡盒可能因為一種收集強迫偏好

我知係包裝外既一個啡色紙盒
但我就係想知點解要收啡盒

好似淨係感覺良好啲睇唔透
好似啲人一定要買日版咁

Jeng

我想戲院睇多啲 三月尾有無機會

decade zio d拍攝
質素拍到仲 低過tv咁

咁正常啲資源應該用係TV嗰邊ge
用勁多資源去拍敏鬼劇本咁先得人驚

啲人放售100%新會高價啲
正常入面嗰盒全新無開就得
但之後啲人想炒高個價, 同埋有中國假野出左之後
開始啲人會連埋啡盒

thanks so much

估唔到Garuza本來係個兄控
不過佢應該唔會死, 最尾bbq

玩埋聲優梗，中村悠一同杉田智和

屌你老母 decade zio啲番外真係垃圾到

Decade唔係好差啫
不過我諗攞走rider呢個IP可能仲好睇

Best Match

睇女算啦

拍到好似三線youtuber水平咁

龍我拍完到戰兔

我覺得套劇就上唔到龍我拍嗰套咁熱門

好勁

估唔到城妹都有d波路

佢真係谷出嚟㗎咋
魔進應該最平係佢

身材比例好冇乜波都正

演員講返變雪人嗰幕啲雪其實係砂糖嚟，呢個真係第一次知

個hashtag好多嘢睇

你確定有波？
但佢條腿就真係正既

OOO博士喺河入邊搵公仔個嗰同W女裝菲利浦武打戲都真係第一次知

啲蜘蛛網呢就係棉花糖
啲粒粒呢就係啲糖粉……

saber呢 就真係屎黎架
btw平心而論 有最光開始好睇左 有返少少吸引力每個星期日等睇

無錯，其他女包括女同學都唔差，誠妹真係無波但高瘦型賣腳

ヨドンナ様

好過份，成日伸脷

公主背後果位可能都平過佢
不過人地有強勁既臂彎

Who?

曾幾何時係老秋間魂SHOP買真骨kuuga ultimate form 係冇啡盒

真係用返把劍打先好
預告亡雷都係冇戲份

點解好似係迅仔變身咁

亞瑟王、舊屎、屎黃點排

Zio>saber>ghost

冇睇saber

我覺得似4個合體⋯⋯

應該迅仔身+4人意識

climax form

好撚尷尬

有無人幫佢掛返塊牌仔，等途人打電話比佢屋企人接返佢入院

唔爭在放啲粉末係佢咀角到

4月6日(火)MBS/TBSドラマイズム枠
特撮ドラマ「#ガールガンレディ 」にビアンカ役で出演致します！
人間ではない、プラモデルを演じます！
女子高生たちのサバイバルゲーム。

好耐無睇過新既原創特攝,呢套睇cast有興趣睇睇

黑c

ナダ